有無人聞到腥味會嘔？

我完全唔聞得生魚呀海鮮既味
我屋企人覺得我好撚怪
頭先企我隔離個阿嬸揸住袋魚
我忍唔住作嘔
佢又係用奇怪既眼神望住我

聞完TG之後幾日又係成日作嘔
之後就好容易會嘔
聞到少少味都會即刻嘔出黎

我
所以唔食海鮮

適者生存 樓主生喺野外應該一早嘔死

行過街市會作嘔
唔食魚

你講野好似我老豆

如果我同條魚共處一室 我應該死先過佢

爭鮮係咪op嘅gas chamber

聞到公廁啲臭味都會嘔

會唔舒服 未試過嘔

完全食唔到刺身同生雞蛋

我無去過公廁外面都聞到味

以為係白色果種野既腥味

想講咩